4000警力迎7.1 灣仔今封路

【明報專訊】後天為香港回歸23周年，灣仔金紫荊廣場當天早上將有升旗儀式，有網民號召當日上街抗議。警方昨架設巨型水馬陣包圍會展一帶，在廣場擺設大量鐵馬，並於今凌晨起實施封路，只准持許可證車輛進入，部分巴士路線亦要改道。

本報記者昨午所見，金紫荊廣場內擺設大量鐵馬，各入口被10多個兩米高水馬圍封，不過水馬大閘仍大開，車輛及行人可自由進出，通往會展博覽道入口的馬路亦架設水馬陣，各路口則已放置帳篷及座椅，相信是供警員執勤使用，警員亦在附近加強巡邏。

消息稱，警隊會出動最少3000至4000警力，包括六大總區應變大隊會候命，應付7‧1可能出現的衝突，亦會以高姿態巡邏及駐守高危地區，包括灣仔、立法會、政總附近一帶。

因應周三7‧1升旗儀式，運輸署及警方表示今凌晨起將實施特別交通安排，包括封閉博覽道、博覽道中、博覽道東、中環灣仔繞道往博覽道的支路、介乎博覽道中及會議道的菲林明道，以及介乎龍合街與博覽道東之間的龍和道東行線。除持許可證車輛外，其他沿龍和道東行車輛需右轉入龍合街南行，或駛入中環灣仔繞道東行。沿菲林明道北行車輛則不准駛入博覽道東。

至於公共運輸服務，於博覽道東的巴士總站及位於博覽道東近會議道的巴士站將暫停使用。運輸署呼籲灣仔北一帶交通將更擠塞，駕駛者應避免駕車到受影響地方。

班警甴次撚次話多警力都會失撚哂方向

咁重狗 咁轉場入機場先

變左天安門，咁驚點解叫興祝既？

升黃黑旗
唱香港共和國國歌

咁少驚力

人地外國國慶係全國慶祝
你老味班黑警維穩搞撚到神憎鬼厭

叫你戴個口罩去銅鑼灣行街都驚, 不如直接跪響雜種面前算啦

4000隻佔幾多係便衣/喬裝狗

好 到時我係鍵盤教點突擊

冇人想理你枝爛鬼旗了

幾好

興定慶

公安偷人acc 用爽唔爽？

好似仲有禁制令？
不過封咗關去機場做乜？

負皮-->block
唔好回唔好理

封撚左香港島啦

出唔到港島就玩全境封鎖

封曬全香港吖笨

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

今朝西隧塞到仆街囉屌

out晒... 係都唔係機場, 依家都冇旅客

[求置頂] 黨鐵同黑警都有被害妄想症, 係精神病既一種, 大家當睇唔到就得

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

有 巴基斯坦確診者囉

分分鐘交通停擺半日

攬炒

又一隻

You're a genius

細個老母就教我, 見到野狗要當佢無到 千奇唔好對視

如果各區開花會點?

唔好集中維園
要分散成個港島行

調四千隻狗狗咁多

目標要一致 出咗再算

迫爆港島線先有[/s]畫面

枝旗上年都玩過啦

睇番之前嘅post
呢嗰ac應該被盗用咗

應該未計
4000隻應該係著晒裝，
同埋唔會集中晒係港島中/西

港島東/北角都一堆standby 守碼頭
尖咀都一批守碼頭切斷後路

仲有西環，旺角

還返個ac俾人啦

成日覺得乜撚野 高姿態
係咪要岳高個頭巡邏

姐係旺角元朗唔係高危地方？

btw咁重狗其實怕大家過左海未聚人就出事

全港市民熱烈慶祝回歸

偷ac？

blocked

遍地開花最方便

死黑警又偷人AC

符合警察國家既事實

驚到震

想觀禮，可以點做？

九龍見

去附近買杯野飲KEEP單,行街唔比?

阿Sir冇上連登幾耐呀

咁撚少唔好報出黎啦

你老婆係咪仲係Tinder識SP

又話香港有3千萬人支持國安法？得200萬人反對，衣家15:1 wo，要咁多差佬做乜？

Yes sir

Diu你老母
又偷ac

到時用鍵盤攻勢

驚到咁, 戒嚴算啦

Good Morning Sir

決定前聽一聽

自閉的慶祝

NMSL

Push

我地要同世界講我地有幾多人出黎
分散冇咁好 而且危險好多

像素好低

驚hi佢

行街咋播

便衣狗加秘密狗賊可能有一萬

見到既4000
有班便衣、武警、解放軍唔寫得出黎

on9 sir

咪撚燈

有撚禁制令咩

行街還行街，希望大家七一街坊look，今次目的唔係叫口號唔係著黑衫表態，係要人數表態同集氣

到時狗都唔知拉邊個好（最好拉鳩晒啲路人藍絲，一個最有效嘅方法比佢地知道啲狗有幾仆街）

大家記得帶定無線喇叭
71緊係要唱"國"歌

仲多過手足

成個香港封做禁區啦
解放軍有幾多丫點解唔報丫
係啵港共未夠班知國家機密
班賣港賊係咪好怕斬首行動

其實依家都未必有咁多人出嚟 使唔使咁重兵力

好撚威 成堆垃圾聚埋一齊

中國香港人連睇升旗都無你份

呃ot

我地200萬人 4千夠唔夠呀

死黑警又偷手足ac

行下馬路都要4000驚力

平時又唔見咁多狗咬人橫過馬路

可能過萬係港島
港共死都要營造個完全無人反對國安法既畫面比全世界

可以既話
帶乾淨電話

其實101都分開哂 但係畫面完全唔輸蝕

理想就緊係全部人一齊 但係唔可行呢

根據經驗 你海都未過到就比rb搞到要搭4-5個鐘先到

一切正常發揮, 平常心返工返學咁就得

講真50萬都比多你
而且大部份見到狗都淆晒
每條街放一隊都夠做啦

行街還行街，希望大家七一街坊look，今次目的唔係叫口號唔係著黑衫表態，係要人數表態同集氣

最緊要就係人數夠cover，邊到都無所謂，最後一句，大家企出黎已經好叻，屋企張床等緊你

當佢一次過好似琴日咁鳩拉,比盡啲拉5000人, 你仲有49萬5千人係街度

根本就係黑警打稻草人
一來無恐怖主義
二來已經減少勇武抗爭

班傻西下下都team kill藍絲
又唔比人行街
唔好話民意逆轉啦
開番支那關支那人都會屌佢黑警呀

呢4000隻會唔會放工？

我就睇佢查得幾多囉
仲之71意義係要大畫面俾人睇
要夠集中

呃ot qouta得4000個
陰公

對住精神病人既話大家一定要保持冷靜, 盡量避免以手勢或言語刺激對方

唔會硬碰硬囉

理大先出3千
7.1出4千

今日開始灣仔封路？
大佬仲有兩日喎，使唔使咁癲呀

冷氣攻勢

去71記得帶槍保護自己
同埋bno平權就好走了

唔好啊，冇得行街。

推

轉埸 成個香港戒嚴喇

一個國家要咁嚴密控制先升到旗
唔死都無用啦

死黑警比返個ac人啦

7月1，差你一個

屌你老母死黑警仆街陷家剷

又話冇人示威既

擺明就係香港警魔殺人搶手機盜用身份

手足就算還押,坐監
遭盜用身份一樣可以出聲

無出聲篤爆好可能係遇害死亡

71見

死黑警偷人ac

你老婆比我中出十三連發

一係你就係on9到極 一年之後都仲係白癡仔
勸你呢種人學下收聲咪撚害人
一係你就係鬼, pr 對家

講完

封撚晒黨鐵，隧道，唔好比人過海lo香港島宵禁la吊你

七一見

去元朗圍村囉

但唔會係喺監獄入面

有自知之明

咁撚易燈
我希望71當日班警察個個身體健康 無警察中暑無警察死

會唔會又派溪錢

狗仔: 12點後我話事

填重兵，人又少，送頭啦

真係似俾人偷喎
可唔可以幫手report個AC

幫手report先

而家乜都拉左先

咁重狗？
轉場lu

行尖咀啦

偷ac都算仲要240p

係中環開始行啦

卜街咁早準備，下次要早過班卜街做準備

我驚正皮係認真多啲

準備定2021年721,831先，慘過dse 備試班冚家拉好似二月份鬥爭口罩gulu app 咁撚樣，爭丫屌你老母

係,但拉左告唔告同埋告唔告得入,可能關鍵就係張單

人多就唔驚

尋日有一隻話七一無人上街㗎嘛

71維園

彩虹戰衣其實只係我地再被迫退多一步
連著黑衫既自都無
侓以為自己好醒走精面
點知原來係擁有既自由逐樣輸走....

笑4